點解荷里活個出口成日有陣臭味?

有冇人留意?
點解會咁?

通常都係渠問題

個個仲要封晒頂 好焗

成日以為有臭豆腐